唔好再笑力威d人skip legs day la

唔skip legs day點顯得上半身大隻

有無圖

好鐘意睇skip leg day圖